［突發］垃圾桶好多國旗！！！

突發！！！垃圾桶好多中國國旗呀 （撐警集會後嘅相）

文宣組出擊啦尋日行完，垃圾桶一支美帝國旗都冇。相反，撐警班小粉紅呢（霞姨，放飯未呀？）

香港人身份令我自豪

[國際戰線]今日已經係9月9號，係時候要籌備同宣傳9.29全球抗共遊行